黃絲公務員宣誓掙扎：無錢你養我呀?

公務員宣誓︱黃絲去留掙扎 有人為生計留下認做狗：無錢你養我？

垃圾公務員

係咪老鳯黎架

好黃 賺政府錢食黃店

黃圈賺到咁多錢
點解唔開倉派錢比班窮撚手足?
而去自己買樓

俾錢你係唔係可以幫我奶屎眼

一啲骨氣都冇
咪撚話自己係黃啦

其實跪咪靜靜地跪囉，宣左唔甘心但又要扮理直氣壯，正宗又要做雞又要拎貞節牌坊

屌你老母自己搵路行啦，養養養，養你老母臭西咩

邊到黃？ 睇過？

柒婆一早睇穿你班香港三等賤民
繼續高樓價， 低收入就可以迫到9成人追撚含

政府有高人指點
分化香港人
逼宣誓同裝app已經搞到你掛住互咬

聶德權前日吹風話要公墓員做國安訓練
遲下就話要公墓員幫手執法拉人
到果時公墓員都係繼續話 我好黃嫁 不過我會拉你

樓主小心連登班公墓園喺office食埋個早餐就入嚟屌你分化

黃圈派錢養返d 窮撚手足得唔得?

一個人如果唔撈公務員就冇私人公司請，咁應該真係一條絕世廢柴嚟
所以，點睇都似為咗份人工高啲跪啦。
其實做狗都算啦，做狗仲要得得戚唱通街就真係好on鳩

依家你做公務狗咪我地養緊你

老鳳話自己已經辭職

doesn't care 後香港時代抗爭 一係離港 一係搵藍濟黃

其實可以移民

民建聯咁多年只都係為錢做狗

小心比班連登狗屌柒你啊
公務員係最黃㗎

賺港共錢食黃店

去做警察食黃店, 可唔可以叫黃?

其實啲公墓園知唔知正苦啲錢點嚟...
我都唔想交稅養呢班廢柴

民建聯：無錢你養我呀？

人血

公墓員除左堆專業職位之外就係全個社會最無技能果班黎

BTW 跟據你推斷
反而我覺我蘋果相當有問題
懷疑好似CABLE VIU咁俾人入主變緊01

睇佢D批鬥POST 正正應哂
幫人實測安心APP同批鬥宣誓

立場就忽左忽右

天馬群英

宣左誓就係一隻狗， 就係一舊無骨氣既垃圾
好心啦， 仲要出黎要人可憐你， 求溫暖
好撚嘔心呀

又要人工高， 又要扮黃
講撚左公務員最叻食兩家茶禮

係

鬥黃有乜意思?

啲流亡手足捱面包
你同我講錢？收皮啦
香港人最自私

宣左誓做港共隻狗仲係黃？

同班公狗話捐錢既道理一樣，網上自稱捐錢，現實就買樓去旅行

咪就係
跳樓死都唔撚跪

爽

直線怒屌連登仔
屌得好

轉工都唔夠勇氣WO CHING

咁你咪做狗囉
返工係咪一定為左錢先

最多落孖葉嗰陣溫柔啲然後心入面嗌手足加油我會旁聽送車寫信

工會人數3000人 (活躍有公投為1700人) / 17萬

成班弱智個運動搞得成就奇難為左G風, 梁天奇班人仲要入去坐

無錢你養我 真
兒登班兒子叫爸爸養埋佢地

原來要餓死先叫支持個運動, 你地玩埋佢啦

同當年分化和勇一樣

公務員呢個阿 本身都有唔少仇恨值 而家可以用黎借力打力

我支持鬥公務員 但只限三萬 因為論廢 佢地最廢 論編制 佢地最多冗員 論呃OT 佢地爆數

不分不割！
我要攬鈔！

Sent from 手jokes

講事實姐，唔為錢唔通為連登？
cctoy 咪又係當海關哥哥condom辭咗職打句十扑就沒有然後了

唔通捐比班連登鍵戰咩

兩家茶禮
一家係政府 另一家茶禮邊個比

賺政府錢使返落黃圈都係抗爭一種，鬥黃post，拉

有損我任何利益嘅抗爭唔洗預我
我地公務員係黃架 做咩批評我

手足

咁快有隻狗負皮 證明班狗真係廢物黎

《人生的意義》有段係咁講：

「我們並不是說人必須動不動就犧牲生命來保全道德原則和崇高理想。我的意思是說：第一，我們萬不可在自己的生存並末受威脅時為了換取現實利益而犧牲道德原則。第二，在我們的生活勉強可過時萬不可因要得到較佳報酬而犧牲他人。第三，當我們因生活困難而被迫不得不放棄若干作人的原則時，我們必須儘可能作「道德的抗戰」，把道德的領土放棄的愈少愈好；而且要存心待機「收復道待的失地」。」

或者人人條線唔同，但請大家時刻記住呢段嘢

紀律部隊特務狗？

依排成日都有依啲分化post

二百萬玉碎

用支牛炒股就得

黑境黑柳又唔計？

呢啲一律當藍處理
勿分化！

都仲未計其他特權 獨立隊宿舍 遮仔會 犯法又有得休班 你話唔鬥佢 鬥邊個？

鬥aco 人地梅足十年先到休班狗個starting 要鬥唔該鬥左班狗先

咪撚再拎公務員個名做擋箭牌

係啦

我錯 數漏左

閣下係共產主義者

唔做公務員就會餓死？咁佢都幾廢下

支持
做黃絲日日比黃絲批鬥
做共產黨算啦
係隔離睇住班友屌下黃店呃錢都幾爽

講撚到好似無公務員就會死咁 吊
為錢為福利就為錢為福利啦
講咩撚生活

燒到自己一律當唔計

我唔信你得

唔做公務員就要人養

正常諗法
唔覺有問題
做中資果班又唔見你地批鬥

爭咩丫 仲交緊稅既都係藍

其實係 每個人都有個價 你俾得多就會有人幫你奶

呢個真，全香港人都俾緊錢政府打壓自己，無咩大分別只係公務員幫政府打工咁

做咩搞到宣誓好似落咒咁，宣完誓唔遵守會死咩

真
消防果個一樣仲有家室都養
連登仔係個post入面講句respect或者好嬲好嬲就算
廉價到呢

原來「前線黃絲公務員」真係存在

我要攬炒
但燒親自己就唔係呢種攬炒

支持留職渣乾港共啲錢

公狗心態就係大種乞衣，做公狗=拎高級版綜援

有工請先得架

唔分化的話第二日公務員係咪會起義造反反政府？

潛伏喺政府先難得，不割

我唔係公務員 梳

其實做人真係要有自己底線

唔識自己搵第二條路咩

點執行？

師兄你癲得好勻巡喎

有時係到諗 如果比著你搵開3,4萬一個月 供緊樓
叫你突然轉工 可能得兩萬 有幾多人真係會轉？
唔覺得有幾多人會肯轉
只係大家宜家唔係決擇個個 梗係講得容易
仲要唔係公務員overpaid 係私人市場underpaid 得太緊要

利申返 唔係公務員

咪係
最多咪話佢講野唔好聽傷到好撚黃既連登仔既心
唔通真係識光合作用咩

終於見到正常人

跪咪跪
其實我都明
不過唔洗大大聲講出黎

眼光太淺窄，我係美國賣牛奶都有6千美一個月

所以我會話批鬥撚一係真五毛一係就弱智

用激進言論割鳩人，黃營就愈來愈細

上網求其揾都大把招聘廣告啦
只係班人無技術又唔肯去學新嘢
自己廢又唔認去合理化自己啲行為

說穿了就係一隻狗 坐緊監嘅選擇都冇 屌你老母少少骨氣都冇 點解唔係你呢啲垃圾坐監

清好波

認真，做中資好過做政府

公司起碼對社會有貢獻，需然都係賺錢

政府搶市民錢再益自己

以後所有公務員等於共產黨

咁點解你唔去入埋去坐

手足坐監post
入去多謝手足先

你收皮啦 公務員狗 上晒岸有得選擇都要做狗 依家佢自己都話做狗啊戇鳩 少少骨氣都冇

多謝手腳
angryangry

好老實，政府工人工高，無壓力，班友要出嚟打工人工一定低左加做死佢地，加上個巿差到咁，佢地心態多一事不如少一事

講得依句係淺藍wo

共匪搞到抗爭成本高到你乞食
你唔預乞食點撚樣抗爭

就快變成

係黃嘅就移民
唔移民嘅一定係撐港共藍絲

講得好 黃? 睇過? 底褲黃呀

憑自己本事搵錢點解要派比班垃圾
坐係度收錢？搞笑？

唔好咁認真啦
到開位果時兒登仔咪狗衝去見

同意，當日公務員集會幾多日出席，港共驚到要出手逼宣誓，但市民竟然同政府一齊打壓班黃公務員，笑人宣誓，港共目的就係要班公務員灰心，專心做狗

駁五刀
你五毛PR分化撚國安是但揀一樣認咗佢

如果公墓園跪政府係走狗

咁為娛樂download安心出行/填表既都算係跪政府wo

咁香港仲有幾多黃絲

又開多個職業叫拉人師

叫班窮撚手足排隊
然後一人一封當利是咁派咪得囉
拎完利是再拎飯盒

公務員一句鬥黃就收你皮啦

笑而不語
除左做政府冇技能嘅垃圾

珍
貞節牌坊唔係用把口爭返嚟

公務員廢真係不分黃藍

Lion 獅

你五毛

其實同當初大三罷一樣姐
果陣連登仔心入面都係咁諗 之後開post話多謝手足
多謝學生
最好笑係話 邊區邊區好暢順 心諗快撚d黎幫我罷 我唔會自己罷

同周柏豪一樣，要食到肚滿腸肥先得

同班癲狗比我拍馬都追唔上啦

射細路 721拍膊頭 做畜龍 邊個癲？

鬥果d可能會失民意掛
上面講到返工唔係為錢 咁撚偉大

其實如果遲啲全香港所有行業都要宣誓，到時連登仔同黃絲又要屌邊個？

算啦 公務員條底褲就黃

都係手足

唔識搵過份工？ 廢物

蘋果畀人滲透咗?

識人ACO都簽

不嬲都話連登仔離地。挽吓手自己都未養得掂仲要批鬥人為家室返政府工，樓上仲要有個智障話人點解要買樓而唔係養手足

我意思如果你公司或所有私人公司要求宣誓你都唔會辭

搵過工做黃店定藍店好

其實幾時先肯接受現實坐緊監嗰班係condom
你宣誓做狗又好，移民又好
咪又係為自己利益
黃絲

咩冇呀

有幾高啫
有正常智力都諗到出嚟啦
有正常智力都唔會中計啦

後生仔手足都仲好啲，如果年紀大少少嘅或者銀髮族拎撚完又會俾人割話扮黃藍絲廢老呃飯食

你可以出返去了

唔出你咬我食？

蘋果又分化

咁請你繼續表演

拉人師要人
有recruitment 啦
全世界同我入嚟考公務員

其實冇咩所謂，最緊要知道啲錢點洗

黃店做免人工都底啦
人工都唔收一定得到好多連登CHING讚賞

無謂批鬥 死嘅死 拉嘅拉 已經冇分化嘅本錢

世柒點左名嫁佢

M記一堆後生做緊，大家一齊去批鬥啦！當面屌柒佢地！

連登軍師不嬲叫人去付出但自己冇成本既時候最撚大聲
喺屋企cap新聞圖然後問點解今日冇火魔點解今日咁撚靜blablablablabla

其實一邊又安心出行又國安法拉多個人又封網，但另一邊黄絲公務員被迫宣誓係永遠最多人屌 仲有邊個邊個人血之類

公務員跪真係明，不過真係出少句聲算啦，身份尷尬。

遲D呢D聲明延申到公營 半公營 中資 就會更多人陪架喇

有狗糧咪吠囉

不嬲班公務員都係垃圾黎. 識唔少公務員, 大部份都垃9圾, 個個話自己黃, 但就話寧願做港豬, 乜都唔理, 唔想走, 驚無左份又hea又人工高既工, DKLM. 遲早咪變藍絲. 下面條仆街就係, 老婆大肚去玩女, 玩都全世界都知. 但奶下上司就無事.

跟住批鬥撚就會左割右割

最後割剩佢自己

冇理由，公狗們明明自稱精英，點會冇公司出高薪挖角

民建聯宣誓掙扎：無錢你養我呀？

兒登班細路係咁
kol收中資藍營錢打工就得
自己幫襯支牛淘寶就得
自己有利益既野一律唔計
你打政府工？你係藍狗

咩免人工
黃店有最低工資架
40蚊粒鐘做侍應好失禮呀

無撚錯

認藍好過啦
認黃有獎咩 又要被人清算 又要捐錢 又要上黎被人批鬥
依家黃圈好強勢咩

你辭職最多咪俾人讚句叻仔
聽日都冇人記得你啦
過多兩日又因為其他野俾人批鬥鬥黃

俾連登班友讚有撚用
骨氣當飯食 早日挺乞食

唔係有冇人請既問題
係係政府做得安安落落，人工又高過係私人市場，年年跳point ，點解要出番去？

有幾多公務員真係黃絲 十個有八個藍 根本好多自願簽

證明有好多人係利益兩個字當前，任何人類良知都可以當垃圾

咁不如去同DAB一齊奶共啦

我做私人公司 如果私人公司逼我奶共 我會唔做
點解公務員唔得？

曾經屌狗話市民交稅你先有糧出，俾佢話番轉頭話佢交稅多過我，佢地覺得佢地老闆係政府，一般市民都係係被管理，仲係到覺得自己懶醒做野玩鳩d市民
你班廢柴用自己稅黎出糧，內循環囉

連登仔智力低於正常

兒登仔：何不眾籌？

咁又真，比人拉咗果d先最慘，咩前途都無曬，義士比連登仔讚一句有骨氣英雄，之後就自己同一家人受番。

萬能理由：要養家

之後就屌9你批鬥黃，再問你係咪唔飲東江水

你得就要人人都得

認像中佢好似出過post 話走左佬

因為公務員垃圾
出黎無人請lor
黃絲大晒呀

黃絲警察執勤掙扎：無錢你養我啊？

係啦，玩分化

只係覺得工唔係得一份姐如果新聞果個講到自己咁委屈

有乜問題，大把黃打緊藍屍工，返緊支娜集團，唔洗唔好意思覺得有問題。

WM ACO都俾你類比成警察

連登仔: 關我撚事 我有飯食咪得囉 分化撚

唔好掙扎啦 ，快d辭職，連登大把人等緊個位

咁咪撚怪人入政府，因為政府會派錢，你唔會

有錢乜都得

紀律部隊應該只有懲教無人要

連登仔成人以為警察無人要，其實因為警察熟法例，知道邊d有得走精面，加上同執法人員有關係，大撚把人想要，財仔，保安公司，偵探，好多需要走法律執行的人都會找前警察。

海關，消防，入境離職都有相關知識可應用在各行業上，系得懲教無用。

陳小姐又以中國大陸非牟利團體（NGO）作例子，認為此類團體亦是尋找灰色地帶，去爭取希望爭取的事，「但佢哋仲生存到」。所以她希望與中國大陸的NGO一樣，在崗位上尋到灰色地帶，「有啲嘢可以當見唔到，謹守住我嘅道德同崗位」。陳小姐補充，「對我嚟講呢個唔係屈服，係用啲最貼地嘅方法去抵抗同生存」。

無謂set到條道德底線咁高

得，但因為黃圈老細要旅行買樓，養女扑野都唔養你班 condom 手 joke 啦

大把黃嘅做緊中資
又如何

我類比嘅係佢說話嘅邏輯
你唔識搵第二份工？
你fg果時夠咩都冇 你點搵工
呢班人廢就係廢
不思進取
仲係到大聲夾惡

狗就狗啦, 關咩錢事

我係佢轉藍算數啦

黃呢邊冇人受佢玩
佢係藍果邊最少可以一齊on99

黃店可以請手足，不過市場價，垃圾工

最勁先係呢班 其他公務員都可以算
呢班扮盡反對派 之後再join特務去幫警手
警都起碼明刀明槍同你講佢係奸嘅

想問宣個誓有幾跪？
同你話你有幾愛條女一樣咪又係得個講字
用popo做比喻嗰班又係傻鳩嚟
公務員有份打人鳩拉？
咁撚樣都要鬥

我覺得要保生計 養老婆仔女 所以宣誓係咩問題 但係好心你就唔好咁撚大聲啦

咪講緊你logic有問題囉
WM洗下廁所ACO打下excel你都類比成警察一樣咁邪惡

根本就冇話對錯
只係而家我地未殺到埋身
首當其衝係班公務員姐
有人話做中資仲好過做公務員
其實真係兩把尺，第日可能到大家做野地方要宣誓
又未必會咁講架喇..我利申先我唔係公務員
純粹表達一下，我寧願有同路人係入面做，
屌狗果時又話自己出糧比人有交稅，
咁我寧可D錢有機會入到同路人袋，好多100%比藍袋晒，
而家政府唔講藍黃邊個多，但政府風氣老屎忽惡晒，
邊個後生會出聲

呢到留言屌鳩人既有幾多係公務員
講就輕鬆

人人或多或少都有放棄原則嘅時侯
咪認囉
然後努力去思考自己可以點補償
篇報導入面嘅受訪者
都知自己係放棄咗原則
而且感到良心受責備
我反而對呢類人有信心
清楚自己極限嘅人會更加明白自己仲可以做啲乜

反而係一見有呢啲post
就主動波標籤做「鬥黃」、「分化」嘅部分連登仔
下下敵視曬所有指責嘅人
連承認自己放棄原則都做唔到
仲點樣去「收復道德的失地」？

我對比佢說話邏輯
你對比佢身份同職責 你知唔知自己up咩....
無論咩身份都好
sub into the above sentence
其實=我都係返工姐 犯法啊？
你覺得呢個邏輯冇問題咪冇
.
至於你講職責問題
古語答你
勿以善小而不為 勿以惡小而為之

垃圾 冇料嘅人永遠都冇料

更何況呢個係宣誓
唔係聯署
到時入籍外國challenge你honesty就好笑

欣賞佢既坦白

至少佢肯認自己係狗係垃圾

緊係要鬥
唔迫走佢地自己點考入去
而且佢地班ACO咁高人工搞到平均工資高左令自己成為below average 嘅一群更加要鬥
最後外判風險比人地(無左份穩定工，隨時因為咁連樓都要斷供，屋企都散哂)，光環自己攞(成功說服n個人離開呢個政府，可以對人講自己係救世主)，為名為利就絕對要鬥。你當專業批鬥師流架

如果真係語氣咁串，一律就當藍絲處理

你唔睇佢職責點對比佢說話邏輯呀

而家你無視晒成個公墓園團隊種類，當晒所有公墓園都係警察咁既身份去講呢句說話黎屌。咁你都覺得冇問題既我冇野講

小朋友，你咪試下宣誓完唔遵守囉
cctoy

其他post 屌過！ 一班公務員負評我

如果公務員唔屌得，咁點解要屌藝員

黃絲罷一日工都唔肯
宜家又屌公墓猿返工

啱呀 搵食啫 犯法呀

又block一件五毛

連登仔不過圍爐平時空
依個Post入面句無錢你養我，都無人駁到，係一個都無

做中資既好黃

骨氣可以當飯食？

真cctoy成日問人係咪當手足condom 但一有咩事大部份留句respect就算 轉頭又批鬥返

你認真睇下篇報導先
標題有伏

公務員全部都係藍唔駛講

連登仔做乜咁社工公務員？

點解唔去社工埋中資機構返工嘅手足？

唔係出黎有冇人請既問題

係點解要當跪既係走狗先

我做公務員 每個月定期捐612
你班咁清高既連登仔又有冇做野幫手足?

垃圾毒果

唔洗理班傻鳩5毛

係囉 點解達哥唔出聲就畀人屌
黃絲宣誓效忠黨就前綫底褲好黃呀

公務員本身就係維持政府既運作
當初罷工 攬炒 唔係要癱瘓成個社會？
你真係當洗廁所咁簡單呀？

聽班傻仔講唔做先至ON9
之前係咁話公務員冇得移民
點知加拿大領事館就出黎話宣誓冇影響
宜家冇人提移唔到民喇,就屌人冇骨氣

我做差佬拉完你 再捐錢畀你打官司都得
點解連登仔見親啲人當差就屌 一定係連登仔清高啦

搞清楚先啦
最冇道德嘅係指責嗰班

遲下 所有社福機構 老師 都係藍 唔洗怕

留意返
我從來冇標籤過公墓園黃
我只係覺得要體諒，冇必要當人狗咁屌

行得太前

同一準則
幫政權打工就係死罪=做狗=無資格屌狗
但自己間公司極大機會都係中資幫中資打工=有計咩

蘋果一直有問題，係你睇唔到姐

就算係講職責，食環郵政都要玩政治審查其實個問題係人地抗爭係搵條命搏，你舒服慣轉份工都覺得好大犧牲，仲屌返人你養我牙，好核突囉

根本政府入面就係要多D自已友
政府要宣誓就係想趕走班黃
唔明宣誓有乜問題

唔好咁直接啦
連登仔落唔到台架

全部？你都On9
冇人爆料你知撚咩

當全部都係藍既一律當五毛 發癲狗看待

我唔知
不過你係五毛我就知

骨氣, 我就冇架喇
係政府做點都高過出面打份鳩工
儲錢移民都快啲
幾年後加拿大見

移唔到? 加拿大認為公務員被迫宣誓都係受害既一群
所以宣誓都冇影響
我都係受害者黎架

呢篇文好值得讀，成個中化syllabus 最記得係呢篇文

我不嬲覺得你要搵錢冇問題，不過到時有咩後果就唔好又話咩搵食又無辜，你選擇錢去效忠正苦，條路係點咪自己受

連登仔俾like同支持卦

做普通公墓完有冇份落場開槍扑頭噴椒?

有良心嘅一開始都走咗， 仲未有走嘅都估到係藍， 仲有咩期望？

做公務員就咪扮黃啦，貪錢就貪錢，人少少認左佢

事實wo

真
講到自己辭職=永久殘廢失業咁
要人養佢
自己唔識搵私人市場文職？

你估歐美政府傻架咩
比得呢條路出黎點會又斷自己米路
真係驚你宣咗誓又移民就做間碟咩
人地一早好清楚香港人係一種咩生物啦

3萬隻狗一定全部有份落場開槍扑頭噴椒？

全部人望下自己間公司有冇中資背景先啦
有既唔該快D辭職比D骨氣唔好幫中資打工
幫中資打工 好黃好黃

所以

講出重點 唔衝出嚟講鬼有人理佢咩

私人市場文職
10K 返6日 你做埋人地果份啦

正式宣布連登批鬥大會正式開始

所以咪係lo
你都講左重點
根本唔係搵唔到食
而係唔捨得d福利人工就宣誓
收皮啦

私人工= 賺中資錢 去黃店洗
政府工= 幫政府維穩

香港人輸哂
要炒股炒樓唔要民主

屌
發現呢個post啲人唔太用腦諗嘢

交完稅生活冇好過 養住一堆廢物

你唔好咁講呀

#245 有個連登仔話當公務員全部藍就係五毛

小心block 你玩單機

我費事屌
但唔好意思
我覺得呢啲嘢有人屌先正常

你都交緊稅養黑警

你地五毛贏得最多啦

黑境

海狗

仲未計特務警察

私人工中資強逼宣誓
可以辭職 有其他技能
得政府果堆就話冇錢你養我啊
羅家聰已經係個好例子
你逼我講唔想講嘅嘢
我quit
佢而家撈得幾好 但係人工應該冇咁高
咁福利薪酬都差左啦人地
底褲黃公務員收皮未啊

全部黃絲一律唔好返工就最好
公墓完=加入殺人政權
中資=搵支那搵錢
藍店=撐警
黃店仲有少少職位,幾百萬人一齊爭

捐左錢就當抗爭

你係咪黃店返工?

唔通你就係拉人師

又做雞又要貞節排坊

係真
最多咪洗碗洗廁所
有錢賺就叫搵到食嫁啦

手足有勇氣
Support
呢啲就係真黃
祝佢生活得快樂
G持
Cctoy 講完其實有乜用真係睇唔透

嗚
我返M記砌包但有捐612嫁喎

兒登仔好撚叻，非我族類其心必異，係公務員嘅話就算食幾多黃店捐幾多612都係垃圾係走狗。

不如試下諗下我地仲有幾多本錢去屌人去界別黃絲同異類啦，係咪潔癖到逢公務員必反啦，黃圈已經比兒登仔屌到唔剩得幾多人㗎啦。

你轉黎轉去 咪又係轉返去中資
除非連登仔個個咁叻仔做外資啦
咁又係既 FG 50K

你幫緊中資打工搵錢喎
宣唔宣誓都唔應該做啦下話
你答到我你邊度做未呀?

每日上cc台留言先叫抗爭

我以前有冇抗爭洗同你交代?
我而家仲有keep住幫手足 你有冇?

係就正白衫狗幾皮嘢一個月
出嚟接受訪問 叫班手足課金課返幾皮嘢一個月先
無錢你養我呀？

佢有, 係連登屌下人唔夠黃
食黃店
經濟抗爭

係咩 我唔會屌你藍架喎

689話黃店用東江水
屌
我唔返工攞老綜算啦

同黨鐵前線一樣

偽黃

按批鬥撚logic，我建議救護以後救人要問左傷者黃定藍先

政權打手/藍呀嘛，你黃既話我點解要救？

唔係話幫啲垃圾公務員兜，但如果講真話講事實講自己心入面諗法都要比人話攞貞節牌坊咁我睇唔出個問題係出自個公務員身上

有朋友係海關做ACO
話入面有分藍黃，基本上大家唔講野，
亦都唔講敏感野，但老屎忽的確係藍既多，
而佢地個上司，唔理多。
根本同路公務員先最撚慘，又唔可以表明自己政治立場，藍就得，
如果唔係比人篤灰連工都冇撚埋。
同埋其實藍既度度都有架啦
除左狗同柳，其他公務員都冇得罪大家丫

多謝你
M記logo 係黃

有幾多五毛打手 有幾多PR 有幾多扮黃真紅唔會知㗎啦
上連登唔好太上心啦

咁呢個世界有仆街都好正常

慳D啦熱狗咩事都衝出嚟柒

‘亦有黃絲公務員直言宣誓後會尋找灰色地帶行事，留任亦希望阻止更多藍絲加入公務員隊伍。’

收皮啦唔該

黨鐵前線真係有唔少黃 相信大家都見過
不過係電腦面前既連登仔緊係未見過因為新聞唔會播

你邏輯係咩先可以咁跳？
私人市場就得
得公職果班一辭職好似永久殘廢咁
樓下仲有人講到洗碗洗廁所
真係可憐
咁多年經驗冇人承認得洗廁所做

其實本身都理虧
但係理直氣壯咁講出嚟
俾人屌抵撚死
正如好多有穩定職業嘅打工仔
前年抗爭都唔會同你去到盡
但係唔會講到自己冇問題咁

我都明ching但有時真係頂唔順啲缺乏理性思考嘅留言

你咪試下唔好交囉

呢啲咪廢柴囉
唔做公務員養唔到自己呀？
結論：藍絲多廢人

明既
出面打中資私人工就冇問題
賺中資錢幫黃店呀嘛

真係做卧底

真

利申先廢事畀屈分化
每個人揀宣唔宣誓有佢原因，辭咗職真係冇人養你，理解
但揀得宣誓，仲講咩心底諗法
咁咪就係攞貞節牌坊囉

佢逼我宣誓咪辭職
有咩問題？
我都冇話過做公墓員有問題ga wo
我係話佢地宣誓之餘仲要大聲夾惡
有咩資格嘈

等我出去做美心之後就可以屌公務員

真係好肉酸

黃絲今次又點樣拆
請出招

Cctoy不嬲笑話黎
自己一路用東江水沖涼一路做黃衛兵玩批鬥，一味鬥黃
做公務員又要屌柒人無骨氣，人地講得岩喎，無錢你養佢？總之d火燒唔著自己就不斷批鬥，燒著埋自己例如安心出行咪又係死死地氣咁download唔好又懶係正義咁話唔download呀，好撚多黃店等緊你地救呀

十扑十扑，好嬲好嬲！
食個黃店打個卡先

社會地位
依家擺到明就係講緊啲公務員又要高人工又要人認同，唔捨得自己嘅面子同關係，唔想好似警察咁斷六親
其實就等於一個人想行蠱惑但係又唔想犯法一樣

得罪講句，新公務員工會解散之後再無黃公務員，因為班人根本就無好firm咁出嚟爭取過，由得個工會收皮，莫講叫你罷工，就連籌錢JR宣誓都唔敢

明明公務員就可以做多啲嘢，啲律政屍frontline初頭都係威係勢話自己黃乜乜柒柒，上面高層一得個身位埋嚟即刻告到手足仆街冚家產，然後就話我唔做大陸會搵人做，幾大唔好益大陸人

if you cannot beat them, join them

預咗比人屌分化撚，搞階級觀念，鬥黃

哦哦, 幫中資打工就冇問題, 一樣係黃
明晒

公務員就專心做建制
咪扮黃走去捐612、食黃店
人地收完你錢都係當你狗咋蠢撚

做得耐公務員，出返私人市場好難搵得返同等人工

你咪出去做美心lo
欣賞你
你係咪夠膽辭職啊公墓員同事

個個講到自己咁撚有骨氣, 當初三罷就唔會咁撚失敗啦

咁撚有骨氣全港2百萬人一齊罷工罷課罷市,政府一撚早跪低啦

就算唔係中資條產業鍊根本避唔到有一忽半忽要同中資扯上關係(例如你信用卡收費機要受銀聯，有客要用中銀卡eps 找數)，所以先會有賺藍色/政府錢再用返落黃圈，齋搞黃色內循環無外來水源根本死路一條，而且而家仲有請人除左政府就係一班唔多唔少有同大陸連繫嘅大企業(例如大家日屌夜屌嘅匯豐)。唔通個個去龍門洗碗煮飯或者去100毛拍劇咩，我當用返19年遊行加區議會結果嚟推算都講緊成二日百萬人以上，就算扣除左學生哥都仲有過百萬，要啲人完全唔打公家/藍色企業/中資工根本唔可行

人哋冇咗份工，冇咗幾年人生
冇咗陪伴家人嘅時光
十卜十卜，憤怒，好嬲好嬲
嬲佢點解淨係坐幾年咁廉價

食完去坐黨鐵返屋企, 順便開個post屌下公務員唔夠黃先

兒登仔姐 WFC

公墓完辭職係咪換到手足可以無事?

香港人 : 罷工你養我呀?

真係好垃圾
仲要去報比天下人知自己係狗係垃圾

佢兒女、親戚朋友、父母 都睇唔起佢申請做狗

可能佢哋返工為興趣

佢地唔係做政府工咪屌呢樣
自己可能炒緊中資股 做緊中資公司

做公務員同黃唔黃有咩關係 所有黃既出返私人市場=好黃？

不嬲覺得冇問題
你同間公司結婚 一世係佢？
你宣誓果個法律效力當食生菜
到時畀人審咪繼續話冇錢你養我啊diplomat？

做港資中資幫中共揾錢就得
宣誓服務香港市民就唔得
你第一日做黃絲？

散播對支那既憎恨
係最基本既每日任啦唔該

條片上年㗎，手足點睇？

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

我係公務員就索性捐紫荊黨算鳩數

問左二百萬入面幾多私人工罷左先啦
咁多人冇罷唔jer jer公墓園

唔係 仲唔可以坐黨鐵,食有中資背景既餐廳,係有中資背景既鋪頭買野
否則一律當藍屍處理

真
我都唔想交
不過唔交要罰錢加坐監
唯有跪

上年3xx時都唔知入左幾手700

黑警夠係咁講啦

係呀, 幾年後移民加拿大都要見一見移民官既

港共武力鎮壓你點反抗?

咁無骨氣

樓上話私人市場都睇下有無中資背景

一間接咗個中資客就情何以堪

出面D中資IPO, 幾撚多連登仔抽呀

唔會
仲會搭單笑佢地辭左職就搵唔到工咁撚廢

淨係睇下依個po啲人有幾多個喺財經台用牛牛炒股已經知佢哋咩心態 純粹係我唔好你都唔可以好

唔交稅你代我坐監呀？

私人工唔計
因為冇宣誓
同埋係賺中資錢幫黃店

各位連登巴打介唔介意成立基金,幫助有需要黃絲公務員?

Cc台個個上撚曬前線死撚晒添啦
仲會喺度睇到佢哋打字？
血都唔留一滴喺度屌人冇骨氣
唉好撚嬲一陣去食黃店先

無錢你養我呀?

冇搭過 不如你講下

香港人係咁黃咁有骨氣嘅
連無限期罷工都做唔到
好嬲好嬲呀！

係班友仔都會認自己廢同淆底，但兒登班公狗係惡撚過山上d流浪狗

唔會，但就算出到私人市場間公司仆街都會比人恥笑/鬥。例如空姐唔敢對抗國泰所以抵死同埋係雞

佢地唔介意 不過唔會捐
有多餘錢都拎去買中資股

哈哈 錢真係可以買起民主自由

咁我放心食藍店啦

因為無宣誓

食完去捐612

連登仔不願面對

少人理少人參與就大條道理唔做
咁唔駛搞港獨啦
唔駛搞咩罷工啦
根本一樣
唔怪得坐監班人比人話condom啦

真話唔好講出嚟啦

交稅畀黑警買電槍

有次出閘見到成班popo係度
唯有死死氣去補飛
職員就咁比張飛我 叫我唔洗比錢

講到尾又係想攬炒
個個好似手足咁坐哂監、成世無前途、無份好工
佢地咪用鍵盤支持下你囉

RESPECT! 手足支持你!

Futu 牛牛升咗好多
有無手足抽中快手6606？

你得到嘅係一班阿婆排隊

邊個站咁黃搵日搭下先

大把連登仔無份交税架

不如你講下你做過咩？

咁你自己諗宣唔宣啦公務員
強調多次 無論做咩職業 （除狗
公務員 中資 都冇問題
問題係宣誓係法律
唔係支持dab d連署
真宣=唔洗講
假宣=dishonesty
自己諗下香港有冇前途
係咪仲係以前嘅鐵飯碗

食黃店
係連登屌人唔夠黃

黃藍是政見
搵錢是良知
係到屌既人有幾多人用緊牛牛炒港股

d批鬥怨婦撚好鬼煩，又廢又豬西，快d移民走佬啦

正，最鐘意分化

個個行業都會人屌 抖得份糧都預咗
係班公墓園唔比人屌得 有特權

我開頭已經話連登當海關哥哥condom wo

係有人當晒成個公墓園團隊做緊同警察一樣既野我先笑炸wo

買mic 都得
因為係必需品
但係份人工就唔係必需品啦
10k返六日都夠你三餐啦
洗鬼食咁好住咁好咩

咁都係既 你叫晒成班黃絲走去做food panda咩
黃色外賣圈

利申 唔係公務員 失緊業 揸緊under 同deliveroo 呢排真係多左好多人同我爭食

當日個海關哥哥唔宣誓俾人炒左
連登仔咪一句noted with thanks就完左
為左呢班得把口既黃衛兵辭職？正常人都不了啦

19年6月好似有車長廣播話雖然自己行唔到因為嗰日要返工但希望大家可以代佢行代佢出聲

另一方面，港府上月要求公務員宣誓效忠，令不少擁有雙重國籍的公務員擔心其外籍身份會否有影響，「加拿大對雙重國藉沒有問題，而當中亦會涉及該人士對他國的責任（obligation），對此加國沒有意見。」他表示，假如香港公務員往後有意移民加國，曾經宣誓效忠中港政府，也不會有所影響。

惡到

因為政府無法運作先係最大問題囉

連登仔：respect
我交稅先留有用之軀幫你報仇

又嚟話公務員藍絲嚟有乜好鬥

點解揀宣誓但又表達自己諗法就係攞貞節牌坊呢到所講嘅貞節牌坊意思都係想講啲人compromise咗但又想令大家唔好咁鄙視佢所以講啲嘢希望其他人明白佢苦衷。咁憑呢篇報道又點prove受訪者係因此而受訪？點解唔可以純粹想講自己心入面諗法而唔介意大家點睇佢？

都戴定頭盔，唔係想幫咩公務員兜，但唔想咁樣屈佢地而導致一個缺乏理性嘅思維出現

講咁多 咪又係幫黨鐵打工
藍屍!

係對家個pool賺錢用係自己人身上先係最佳做法

笑左

加拿大咁好人姐
其他國家點？
更何況政策成日改
澳洲之前話救生艇 而家都話排一般隊
只係畀advantage香港人

秒殺

呢個唔算

咁你點肯定唔做公務員一定有得移
你都識講政策成日改
咁我做公務員影響係???????

標題黨

咁公墓完都可以幫黃店，係多左個宣誓，同你有咩分別？

公務員，懶個狗，唔宣誓，公務員宿舍，公屋都冇！

又發現一件屈毛

你應該調轉問題講
做公務員係會增加risk
但其他+唔宣誓情況下係no risk
你宣誓咪宣誓
dishonesty問題+ 大大聲話冇錢你養我先係問題

改左先講啦 逼害你既藍絲共產黨高官仔女親戚都可以係歐美好食好住，人地有錢移民唔同你難民移民啊

WFC
總之就係 呢一刻做公務員冇任何影響
移民依然冇問題
咁點解要唔做?
你屌我冇骨氣
我答你一句

無錢你養我呀?

根本個問題係班友又係跪住去簽又要講到自己冇得揀好慘先係問題，有班人簽咗都唔會衝出黎周街唱啦

第一個你啱
呢刻冇影響 你覺得呢刻冇之後都冇
咁你咪做
.
第二
我冇見過任何私人市場d人
無論中資外資
叫佢quit佢會咁嘅反應
好似廢柴咁你養我啊
你d skillset 得政府有用？

冇話跪唔跪架
邊份人工高啲咪做邊份囉
出面有份美心 高過我宜家呢份我都會去做架
出到去私人工 就算你做個間公司唔係中資, 你啲客都有中資
咁有咩分別?

係兒登班公墓園狗似主人形同佢地呀頭淋奠個格一樣，總之係天下人唔明白我，我冇問題！

割蓆大會既野你唔明嫁啦

啱呀
咁我唔係黃了

成年人，入職得自己衡量風險，唔好又要做又要受唔到俾人屌，之後衝出黎喊

你做緊一份人工高啲既工會唔會無啦啦轉份人工低啲?
或者無原因走去轉份一樣既工?
我既SKILLSET唔需要用轉工黎話比其他人知有冇用喎
都比唔到一個原因我要走返出去私人工或者轉工
宣誓?都話左冇影響
比黃絲屌? WFC

你講緊嘅，咪就係攞貞節牌坊嘅諗法囉
組係我咁做有苦衷、身在曹營心在漢、委屈、其他唔理解我etc
老老實實，揀得宣誓，仲好意思講自己心入面點諗？
心入面嗰句留畀你心入面自己知得啦
唔係鄙視佢，佢有自己生活
點解宣誓嘅係你、袋錢嘅係你，但要其他人分擔你嘅痛苦？

宣誓只係道德形式上嘅問題香港人好多都過份着重表面

我怕比人屌就唔會得返我一個都係度同你地講啦

+1 唔明做乜鳩
但睇到係肥佬黎份報紙又不意外

總之公務員、中資員工話自己係黃就係on99
仲要去捐612, 食黄店就仲on9
應該齊齊加入做藍絲
做人咁矛盾會比黃絲恥笑架

呢一刻黃唔黃WFC
總之做多幾年唔做申請移民加拿大

你覺得宣誓冇問題咪唔好轉
係入面做過世
如果公司逼我宣誓我辭梗
唔會同人好似怨婦咁講 你養我啊？

有人為生計留下認做狗：無錢你養我？

黑社會爛仔：無錢你養我？

不分化，做實事

祝你到時移到啦咁

係咪老鳳嚟架

做公務員一係做過世一係移民架啦
唔通聽你講出黎做私人工咩

兒登仔笑公務員宣誓，但繼續用牛牛炒股

其實真係好現實，手停口停，你係咪要將黃絲個標準定得咁高，唔可以做政府工唔可以做中資先？

咁咪祝你移民順利生活愉快
既然加拿大咁好唔介意
咁我都覺得冇問題ga

入職風險原來係俾cctoy屌
搞清楚先啦
係毒果要訪問人哋
人哋講事實咋
仲認自己做狗
邊有唔俾人屌？
邊有衝出嚟喊

啱
其實呢個環境大家都明
係要衝出嚟屌返人地轉頭
花式摟屌

popo都係打份工
popo好黃

唔理你黄藍，你d公務員係廢，唔好以為你話自己黄就唔關你事，黄就唔屌得？

有啲人剩係識話搞分化
講真明明自己唔啱，仲聲大夾惡串返「你話你養我牙？」
我想問下點分化點鬥黃？
認自己淆，為咗錢跪咪算

其實做公務員同做警曱有咩分別？

都係幫緊個致權打壓市民

得紀律部隊先有宿舍

自命黃絲既批鬥撚

你地大佬梁天琦話嫁，點解唔指責壓迫人既政權，走去指責被打壓既人呢？

梁天琦行得幾撚前

人為財死, 鳥為食亡
一世為錢做奴隸, 怪得邊個

屌人做公務員既麻煩講自己做個間公司係咩先

佢地仲未撚醒

明明自己唔啱

唔啱聽嘅說話
連大佬都冇面俾啦
你搞撚笑？

唔通叫班做中資既同做空姐個個去辭職咩
去做黃店？但黃店既人工又特別低喎

利串 非公務員

醫生都係公務員，打壓緊市民？公務員有好多種嫁兒登仔

打中資唔計
賺中資錢幫黃店
又冇宣誓

過唔到cctoy審核咪唔啱

ok支持你繼續支持政府打壓

你係咪返緊外資公司而生意上係冇同中資有任何聯繫??

好撚嘔心 簽完就乖乖地收聲啦 仲要衝出黎柒話無錢被迫要簽 冇骨氣就冇骨氣啦

係篇報導受訪者態度有問題
你就係咁針對返人地做咩公司
做中資被逼宣誓果班有冇咁出黎嘈
一係quit 一係含

咁警曱都有啲真係捉賊幫緊市民添

做老師都要啦
咪繼續鬥撚走曬啲醫生老師
政府不知幾想引入專才

其他國家唔敢講，加拿大係極左，加上多華人，香港公務員或popo成功移民加拿大唔係冇可能，好多退休popo買唒外區d 6-9萬加紙既細house等香港人過去租，移民千祈唔好以為可以逃避香港一切，去到都係遇到

再鬥黃岩架啦
越嚟越少黃絲
612同黃圈都乾塘
手足繼續係良心黃店做低下層
整酸臭盆菜比班蠢撚食啦

其實你睇返留言
有幾多人係屌做公務員有問題
有幾多係屌果個人態度/宣誓法律效力問題

邊個屌邊個呀 上哂新聞屌人好話佢地跪低

似啦

「我含又點呀, 你地唔準笑我呀」

死黑警又想拖埋其他部門落水？
唔撚洗洗白啦，黑警有撚好事會做咩

個標題有伏
你認真睇內文先

訪問佢自己都戲言自己做狗
記者問，為現時這個政府做狗，值得嗎？阿棋亦只能回應一句：「你養我？」
同埋呢一句想問點睇得出佢態度？

就算佢做唔做公務員都好辭唔辭都好，大家承受嘅痛苦都唔會多咗或者少咗㗎喎再者係咪單憑做公務員宣誓就係增加緊同路人嘅痛苦同埋滅自己威風？好難講囉我會話，如果有公務員一方面宣誓賺政府錢另一方面喺政治層面上出嘅力仲多過我地一般市民咁佢係咪又唔係一個好嘅黃絲？

當然呢樣嘢只係假設性，但我想帶出嘅係第一單憑宣誓公務員其身份唔代表佢無資格出聲，第二單憑宣誓公務員表達自己諗法唔代表要攞貞節牌坊乞求別人同情。

仲有用牛牛呢 講到賺錢咪who fucking cares

老實講做公務員有咩問題
你睇返抗爭果時顏武周都大把人撐
佢而家有冇出黎大聲叫冇錢你養我？
我覺得佢簽都冇問題
加上而家加拿大唔介意宣誓法律效力
咁手足可以搵錢+走佬係冇問題

只係想講黃就咪撚做公務員

醫生做私家醫院咪唔係公務員囉

條友炒曬車扮睇唔到

咁個記者係衰d
如果佢問人係咪做狗

未回到姐

直接講咗黨員當香港人係狗
不過好多香港人其實係港豬
入咗屠房仲會笑排前面畀人劏緊嗰隻豬

佢寫到咁你都睇到受訪者嘅態度諗下會唔會係你代入錯咗

仲有淘寶呢, 講到利益大把人合埋對眼啦
牛牛淘寶依d仲要有替代品

咁快就有五毛認證

唔認為佢係乞求人同情，我上面亦冇咁講，純粹話佢想人明白佢
但呢個就係問題
件事本身係錯，但你走出嚟想合理化自己，合理化件事
咁就係唔合理
呢一樣叫貞節牌坊，而唔係指乞求人同情係攞貞節牌坊

標題冇錢你養我啊？
串到
更何況就算內文
你養我？
真係唔好怪人地私人市場唔recognize政府經驗
自己都覺得自己廢先

講過幾十次啦 係樓上班畜生扮睇唔到繼續笑尻人之嘛

救護呢？消防呢？收皮啦你

你咪入囉 who fucking care😂
自己錢梗係自己搵
你唔係聽班連登仔講呀？你估佢地會養你咩
佢地自己都搞唔掂啦

咁咪毒果問題
冇訂閱篤灰毒果報，標題不嬲都係概括篇文，睇標題落評論好出奇？

我係公務員真係唔會為你班兒登鬥黃畜賣命
打就推人出去打 叫人公務員手足又話同南亞人、空姐we connect

人地被打壓到要認命就笑人黑絲飛雞、公務畜、黃底褲、啡皮狗
睇死你班鬥黃畜今日咪又係偷偷地用安心出含堂食

宣左我又唔會少忽肉
係佢自己on9俾個狗圈套住啫

咁一個地方可以無警曱？
收皮啦on9
根本公務員都係港共傀儡

Pin this

要政府養既，痾督屎都唔係黃啦

咁唔係做公務員要自殺死?

所以我先話梁天琦行得前

批鬥撚唔屌政府無理打壓走去屌公墓園

賺藍錢食黃店

照佢講法, 咁奶共偽人都係為左生計姐
為左生計 同 黎生返工, 咪一鳩樣

仲要咁大聲出黎扮可憐

Officer grade屌打大把出面打工仔啦
睇野咪咁狹窄
就算真係廢又關你撚事
利申：非公務員

根本唔應該有警曱，警組必須解散重組，重新定立監管制度

明明已經好撚慘，言論自由都無埋，想服務市民有咩錯？

工都唔肯轉
你夠佢移民？
起碼承認自己抵屌已經係個好開始囉
不過真係做到毋忘初心 伺機而起嘅話我都接受嘅...

我認同officer grade係有能力
咁所以跳出去洗唔洗要人養？
.
咁我話佢廢咪廢
你都可以wfc

唔好鬥黃啦 幫手拉人都可以深黃姐

天琦當年為左有得選都簽左確認書
按照兒登仔邏輯嘅話天琦都係黃底褲

潛台詞：做緊公務員又hea又揾緊幾萬、出到去揾少咁多、唔做公務員你養我啊

記者問，為呢間中資做狗，值得嗎？
記者問，為呢間黃店做狗，值得嗎？

想叫連登仔答黎睇下

你估個個做掃地做文員咩，幾多位係要有專業知識學歷先做到，坦白講果d人出私人公司做完全唔會有問題

先唔講靠文字呢一句好難100%確定到佢用咩語氣咩態度，可以以串嘅形式可以以苦笑形式，反而想知係咪就係因為佢態度咁樣講呢啲嘢所以佢就抵屌。

同埋我諗佢唔係覺得自己太廢覺得出去揾唔到工先唔辭職喎ching係出面以相同能力未必揾到呢個人工，而佢係要以呢個價位嘅人工先養得起家，佢從來無話自己工作方面廢喎

成句意思就係咁

其實人要幾廢 先要死lur同一間公司(政府)
一跳出去就驚冇競爭力？
難聽啲講，洗碗嬸嬸都可以東家唔打打西家

有片

之前醫護罷工大家咪又係冷眼旁觀講兩句就算,無線新聞辭職又係,大家淨係想睇到人冇工返之後食花生
最多讚兩句然之後就算,你死你事,呢啲咪人血饅頭囉

借問聲邊個覺得邊個可憐？

無人個公務員係黃囉 唔好傻啦

做賊都係為搵食啫
呃你錢都係為搵食啫
借你錢唔還都係為搵食啫

無錢你養我呀?

仲要唔覺得羞恥衝出黎先好野，呢D人好快連良心都麻木埋

多謝完就夠啦！
幾多人想要句支持、多謝、十卜、好嬲好嬲都無
仲想要連登仔俾咩你呀？

坐監食緊政府飯架
想收兩家茶禮？

澄清返呀，你Condom黎架咋

唔通等兒登仔養

有乜問題？大把連登仔吹奏支牛啦

我覺得成個政權都要 咁所以都唔應該有公務員

洗碗緊係可以東家唔打打西家
而家市道差叫人quit搵過第二份
有競爭力就包有工開？
係就好唔洗個個fg做爛市

正解，又要份糧，又知自己簽左效忠加遲啲上國民教育添，都仲要串柒柒然後話人鬥黃批鬥，又話人會唔會用鳩app，會唔會飲東江水乜乜乜問心啦，你宣誓效忠共產黨啊，正常人都屌啦，靜靜地認左去為份糧咪算囉，報道入面嗰個態度先正常，面對現實咪算囉

呢樣真就算跪都靜啦

你都識講奶啦
主動奶同被迫含有分別㗎喎

咪同口頭愛國小粉紅一樣
要付出不了

黃友冇骨氣就一定架啦

冇睇仲大大聲講出嚟
仲要推個波俾毒果
無錢你養我？
同
無錢你養我？
都唔撚一樣啦
唔撚fc 淨係識斷章取義
你係咪藍絲來嫁？
咪撚衝出嚟柒啦

由成班都唔知付出過d咩既cctoy去屌人冇付出
真係得啖笑

有人唔做去做狗

米係！

黃圈唯一可以做嘅嘢就係屈毛。。

要做實做到，但係邊個會肯做？

手足比狗拉咗？冇嘅話回應下我點睇呢單嘢？就上年姐

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

同做漢奸又要話 「冇左條命你養我屋企人呀」一鳩樣
做你咪做囉 唔好做完又要人同情你

咁唔通咩都唔做呀？

如果係女手足都唔介意嘅。。不過唔會用 condom 。。

寧願瞓街都要辭工啦

認撚咗做狗又拎乜柒貞節牌坊？

我俾返你都仲得

辭工既唔係你，揾工既唔係你，要養家既都唔係你，你只係個淨係識慷他人之概既垃圾

咁你唔出去做？

問老豆老母拎錢咪得囉！
仲想幫極權政府欺壓市民

唔好話辭唔辭職
果陣公務員罷工都好少人罷啦
抗爭只係口號
公務員真係好垃圾

屌你老母，為錢做狗，你唔好話自己係黃

係佢地既世界，佢地覺得會有白警

香港人大把人跪
大多數人面對現實都係利益行先

係藍店

紀律部隊有宿舍，生入職公務員公屋條隊好快

退休紀律部隊，會有公屋安排！

做公墓園就係冚家剷

咪做爛市啦

加100萬個屎眼有屎都奶

屌 已變gay post

返私人工迷又係交稅比政府

不嬲都我地養緊你，公務員啲糧邊到黎？

鄉黑殺人放火掙扎：無錢你養我呀?
原來咁講就OK?
殺左你老母槍你老母身上2百然後講句：無錢你養我呀?
又覺得OK?
萬能key

面包都唔敢捱唔好話自己係黃

最高質嘅留言

根本宣誓同裝apps最主要目的就係想分化香港人，而上面班連登仔就正中下懷，唔係屌人無骨氣就係咩底褲好黃。

裝apps又係，用裝唔裝apps去斷定黃藍政見，裝咗就要屌，裝咗就一定係藍屍。

林鄭一路睇一路笑緊。

但上面覆嗰啲全部計已中

即係你意思係唔洗宣誓既話
番中資都冇問題？

公務員簽完又話黃又講到好慘又講到迫於無奈咁，咁同做警察之後住警察宿舍打人然後話喺黃嘅有咩分別？

睇完脫歐之戰
美國大選都知人過半係愚昧無知

如果呢班連衛兵個藍絲老豆唔俾零用錢佢地
要佢地淨係准食藍店 睇tvb
什至唱埋中國國歌先有零用錢
咪一樣死狗咁屈服

返工唔為錢
唔通為左啲傻鳩句respect同支持咩
使撚咁認真同班地底泥討論

咁唔排除有好多係5毛同PR嘅，不過執著捉鬼係無意思。

最重要都係自己要保持理性同批判思考、提醒身邊啲親友唔好咁易被帶風向。

表示體諒

周柏豪都係打份工 警犬都係打份工 大波驊都係打份工

好撚好笑

講真 佢咁講其實合理
連登太多細蚊仔 分分鐘家用都未交過 唔會明經濟壓力架啦

咁都有得批鬥
連登仔寧願全部黃絲唔做轉晒藍絲做
都唔想黃公務員迫住宣個誓然後繼續做？

純粹因為個人垃圾，認定自己唔能夠喺私人市場打滾

最多拉完之後食黃店補數

呢頭屌柒公務員，嗰頭日日坐黨鐵打藍絲企業工呢啲咪連登仔囉，講一套做一套

點解黃店嘅人工唔可以高過政府工？

真
香港警察都係打份工
黃絲唔明佢哋經濟壓力

唔做政府就搵唔到工？咁撚廢抵俾人屌多兩鑊啦

幫連登仔答
唔會養你，你死你事
而家你唔辭 一樣係垃圾

捐比玩侵粉，彩你老尾

做狗啦

其實真係 又話手足 又唔share 唔係點一齊齊上齊落

冇錢啊,申請綜援囉.

求鳩其簽完繼續搵政府錢，賺吓政府錢捐俾手足打官司又好，自己儲夠移民又好，唔明有咩好嘈

簽左賣身契咪認衰仔攞
成件事好簡單
唔需要不斷搵藉口/下台階俾自己

岩啊 掃地清潔個阿姐都可以逼害你，有d骨氣快d移民好無 唔好留係香港咁無尊嚴

冇錯
班差佬唔講到咁有意義都唔會咁黑人憎

呢d我欣賞
好過接受訪問個個
又要話自己黃又係演撚埋哂d內心戲
起碼你目標清晰
態度堅定

冇問題

坦白講呢個時勢要公務員resign出去私人市場揾工真係好難所以唔會屌佢地
但我最睇唔起係明明有份工但政府宜家請竟然宜家就入政府做仲要人工得兩萬頭

利申：講緊嘅就係我朋友我都唔知點勸佢好

牛牛淘寶又好用又平 你養我呀？

我做黃店老細有人工都比女女扑野含撚啦，得撚閒出比手 joke

佢地會離家出走
而後搵"爸爸媽媽"

你來來去去咪即係

搵食即
犯法呀？

同一道理即嘛

根本上有班人諗野就偏激到死
但現實咪又係蛇蛇縮
你估真係咁有骨氣咩
咪比佢地喺網絡世界發洩吓

你返緊邊行？一個月時間你係咪可以in完有埋offer? 唔係既話你都幾廢

啱呀 幫藍絲 中資老闆打工都係唔夠黃呀
如果後來你發現老闆 公司 幫襯嘅企業中是但一樣
記住要有啲骨氣辭職

回力鏢可是來得很快的

你知唔知你交稅都係幫緊個政權打壓市民？
水炮車你有份俾錢買架

我無交稅 9000蚊個月

True
同班未入世既憤青講再多都嘥時間
講多少少又諗埋一面
拉埋晒啲偏激 千奇百怪嘅比喻黎講
咁高尚潔白無瑕嘅抗爭
真係唯獨連登仔佢哋自己先做到

明哂 你咁高人工 係易轉工既

我都明哂 咁做黑警既人都係迫不得而 同咁多位尊貴既公務員一樣

你知唔知係香港打工 唔理係咪公務員
其實就已經要交稅比政府 刷新緊GDP?
你知唔知政府攞啲稅做乜 買水炮車呀
你地一直間接做咗政權嘅兇手呀
所以快啲帶頭移民啦親
#此等邏輯

借問聲 文職公務員點樣831有份殺人？

佢地話自己好高競爭力實走到架
唔知人地外資收唔收你班黃衛兵呢

班低下賤種想攬炒
想你同佢一樣咁低賤
你做下下都諗自由民主咩

終於明白點解果陣時文化大革命咁撚亂咁撚恐怖
嗰陣嘅環境就係充斥着一大班咁嘅人
革命無罪 造反有理
啲方法同思維亂尻咁嚟
最後尾咪淪落成為日後社會嘅毒瘤

擺到明係伏都要衝埋去
連登仔幾時變到咁蠢

咁借問聲30000個黑警都有份831？

借問聲
警務處係咪冇文職人員處理日常行政工作?
警務處日常運作係咪得三萬做晒?

借問聲，啲裝備同仆街政策文職冇份？

拉人師個心好痛

岩啊，連警務處做清潔個阿姐都有份逼害你地

留名等睇俾國安培訓：汪

死啦 原來公立醫院醫生都有份831

Err...公立醫院醫生表示 裝備關我乜撚事？

宣個誓幾咁閒

咁你講緊警務處喎 唔係全部公務員喎
黃衛兵搞清楚批鬥緊邊個未？

識d 做公狗嘅aco, 講d 嘢一模一樣
呢班人真係社會蛀米蟲嚟
冇skills, 唔敢轉變

可以

件aco老鳳咪話過黃店有位收留手足，就算坐緊監出到黎都唔驚

點解要扮黃?
25仔要死架喎.

狗都係咁講

做得公務員本身就冇乜諗法, 唔理藍黃都係冇膽冇大志乜野都怕

其實應唔應該做落去冇人答到你，只不過政府人員遲早都要解答呢個問題 - 當政府要你做d against 良心既野，你仲走唔走？
同一件事最易睇就係黑警。一開始大家都話佢地打份工，打打下變成走狗咁。政府人員今時今日仲可能會話我地唔同黑警，冇打人冇做d咩傷害香港人既野。但好快你地都會收到order要做。醫療既，可能會要求幫政府宣專打vaccine。交通既，可能有咩事遊行要封路(雖然都知好難再有)，但一直政府同黑警都有要求其他部門配合。食環既，仲簡單，係咁叫你搞黃店。仲有其他林林總總，到個個時候，你個人工只會比而家更高，唔quit既理由更加多，到時政府叫你含黑警條撚我諗佢地都係照做。
所以做政府工既比人屌，係好正常，你地做得就預左，因為你地一日唔quit，一日都係幫緊個政府搞香港人。但你地quit左，換來既只有骨氣兩個字，唔可以當飯食，所以自己諗，冇人答到你。不過唔好覺得自己做得政府工仲可以好正義咁樣，要醒下啦公務員。

連登仔喺呢個post：屌你老母宣誓係做狗唔配做黃絲！
連登仔喺ACO招聘post：汪汪汪汪汪！

軍火商人：｢唔賣槍炮彈，冇錢，你養我？｣
二戰德軍：｢唔捉猶太人，冇錢，你養我？｣
某公墓猿：｢唔拜獨裁者，冇錢，你養我？｣

公墓猿有冇諗過自己嘅工作係幫緊殺人政權？你的確可以為生活，以自己生存為優先，合情合理，但唔代表你重可以大大聲講嘢；就快凍死山上，你食死人嘅血肉為生，為生存冇辦法，OK，但唔該你食得仆街啲屈辱啲，唔好重要跳出嚟大條道理。

人哋主動體諒叫體諒，大聲要求人哋體諒叫無恥，公墓猿跪得係支那港共褲浪底，靠奶佢哋漏出嚟啲民脂民膏生存，重唔覺得屈辱，就已經係無恥；冇人迫佢買樓，冇人迫佢生細路出嚟養，大部分所謂負擔唔係個天無啦啦跌落嚟俾佢，係佢個人選擇所產生嘅個人責承，佢負責係天經地義，係好基本既嘢，係唔會有額外道德加成。

而且有冇公墓猿可以解釋一下，點解佢一定要幫獨裁者打工先可以過生活？出面人工支持唔到生活？屯門色魔出五萬蚊個月叫我幫佢睇水，我冇去插埋一份，連個事主嘅敏感部位都冇睇過一眼，但我靠五萬飲慣食慣買慣嘆慣，出嚟正常打份萬幾兩萬嘅工就維持唔到現有生活，之後我有冇權講我唔幫佢睇水，冇錢你養我？

我真係好體諒公墓猿基於生活要跪拜中共，但我體諒唔代表個行為係公義公正，佢點講都改變唔到幫緊獨裁者嘅事實，我屌公墓猿係就佢哋依個集體罪行去屌，冇針對任何一個人；家陣條友衝出嚟反駁，我就更要針對佢個人嘅無恥屌多兩句，你條撚樣唔幫港共傷天害理就生存唔到，有冇考慮過縮短自己有生之年，其實對社會、對世界、對下一代都比較好？

聽條女真係聽到笑

駁唔到就叫人移民

老鳳點講

新公會主席堅持不宣誓辭職了 顏義士

真正香港人

十卜手足夠哂黃了

有冇手足幫佢請佢

鬥黃連登仔：

企開啲啦屌你老母 唔做尻毛猿基本啦

咪阻住我用牛牛炒股啦 唔撚通氣

鍵盤戰士你唔係第一日識呀？

幫，打左氣啦仲想點？ 養埋佢呀？

有冇炒港股？ 有冇交印花稅？
你係咪比錢支持緊政權打壓香港人？

岩喎
你仲唔移民

你而家話文職人員喎
咁警務處到底有冇文職人員先
再者
一直以黎罷乜罷物既目的都係要癱瘓政府運作
最少要增加佢成本
但公務員既工作就係維持政府運作

可能人地正宗連登仔，fg 入職都有5皮呢。officer 先得三皮對佢嚟講好廢，因為是但一間都爭住50k up請佢，即使出面失業率成7%都係咁話

條友話公立醫院醫生都係公務員
同黑警同level喎 你又睇唔到？

哦 咁呀 連登仔大罷工又去左邊

吓？
做中國公務員唔係因為愛國架咩
幾千銀都作原來係為錢架

如果有公務員為左呢班咁既連登仔辭職
真係dum心口
就好似海關哥哥咁 已成condom

你個腦都唔多開竅，歪理當真理仲話駁你唔到 你呢d人才都係早d移民吧啦

咩呀 咪講左手足好波囉仲想點洗唔洗養埋佢
咪阻住我交稅玩牛牛啦 come on man

軍火商人：｢唔賣槍炮彈，冇錢，你養我？｣
二戰德軍：｢唔捉猶太人，冇錢，你養我？｣
某公墓猿：｢唔拜獨裁者，冇錢，你養我？｣
係紅資藍屍公司打工嘅港豬：「唔打佢地工，冇錢，你養我？」
準時守法交稅嘅港豬：「唔交稅比人罰錢，冇哂錢，你養我？」

港豬有冇諗過自己嘅工作係幫緊藍色經濟圈同共產黨？你的確可以為生活，以自己生存為優先，合情合理，但唔代表你重可以大大聲講嘢；就快凍死山上，你食死人嘅血肉為生，為生存冇辦法，OK，但唔該你食得仆街啲屈辱啲，唔好重要跳出嚟大條道理。

人哋主動體諒叫體諒，大聲要求人哋體諒叫無恥，港豬跪得係支那港共褲浪底，靠奶佢哋漏出嚟啲民脂民膏生存，重唔覺得屈辱，就已經係無恥；冇人迫佢買樓，冇人迫佢炒股要交股票印花稅，冇人迫佢生細路出嚟養，冇人迫佢吃喝玩樂，大部分所謂負擔唔係個天無啦啦跌落嚟俾佢，係佢個人選擇所產生嘅個人責承，佢負責係天經地義，係好基本既嘢，係唔會有額外道德加成。

而且有冇港豬可以解釋一下，點解佢一定要幫奶共企業打工先可以過生活？出面黃店人工支持唔到生活？屯門色魔出五萬蚊個月叫我幫佢睇水，我冇去插埋一份，連個事主嘅敏感部位都冇睇過一眼，但我靠五萬飲慣食慣買慣嘆慣，出嚟正常打份萬幾兩萬嘅工就維持唔到現有生活，之後我有冇權講我唔幫佢睇水，冇錢你養我？

我真係好體諒港豬基於生活要跪拜中共，但我體諒唔代表個行為係公義公正，佢點講都改變唔到幫緊獨裁者嘅事實，我屌港豬係就佢哋依個集體罪行去屌，冇針對任何一個人；家陣條友衝出嚟反駁，我就更要針對佢個人嘅無恥屌多兩句，你條撚樣唔幫港共傷天害理就生存唔到，有冇考慮過縮短自己有生之年，其實對社會、對世界、對下一代都比較好？

盡啲講句，點解重要打工？點解重要辛辛苦苦打工交稅比殺人政權？點解唔識醒啲拎殺人政權綜援反吸佢血？連黃店都唔應該做啦，你竟然重幫港共手維持佢嘅繁榮穩定？幫佢保住失業率同GDP？港共經濟崩潰一早贏左啦！齊心合力一早贏左啦重講咁多，唔好同我講要供樓要養仔啦，手足為你坐監你為左手足做啲乜嘢？

我好認同啲呢篇文架，唔好屈五毛呀，係幫大家繼續引申去啫，總之一層一層咁批鬥遲早燒到你個範，重係香港打工嘅人個個都係共犯。

指開邊個指邊個啦！屌緊公務員咋！我都唔係，罷唔罷關你鬼事，鬧返公務員啦！死公務員全部罷工政府一早收皮啦！害到咁多手足坐監

咪係連登講左respect囉仲想點
貪得無厭

好精警
正

有乜需要掙扎，打唔贏咪跪，全香港都係，遲早既事

收皮啦 批鬥其他人就聲大大，輪到自己公務員就叫人移民。雙重標準到咁 成隻狗咁淨係話人歪理同唔開竅，而家啲藝人、高官、中資夠無直接逼害你啦。公務員同周柏豪有咩分別，原本就話自己黃，一表忠就狗咁表忠。高官同公務員有咩唔同，除咗多人工啲咪又係打份工。你就真係人才喇 我移唔移民都會繼續屌鳩你班虛偽公務員。付出就人哋付出，自己就著數攞晒，其他人攞就奶共，屌你老母超然公務員。

黃底入去做先正

適當時間可以裏迎外合，反政府

佢地以為自己係連登打句respect好重要
以為自己邊撚個
成班社會低下層、攞零用錢既垃圾出黎狗吠

我放棄自己份工移民，就係唔想養呢班垃圾。

邊個公務員再捐612、幫襯黃店、幫手足
就係弱智蠢撚
人地當你係狗咋傻仔
疊埋心水做藍絲啦

算啦，黃圈只是一門生意

食人血叫靠自己本事

收皮啦，得你呢d垃圾先鍾意搞批鬥大會姐，依家咪又係你係到大大聲用歪理批鬥人做清潔個姐姐都間接逼害緊你啊ma，話比你老豆老母聽，睇下佢地會唔會當你係弱智捉你去驗腦

講抗爭付出，你條垃圾又做左咩先，開post叫你d真手足黃務員辭職，之後講句支持respect無成本抗爭，真係好大犧牲啊你講著數就仲好笑，公務員話自己係黃絲林鄭係咪會幫佢升職加人工啊，你繼續用屎忽唸野堅持你果套歪理啦，你呢d人才就真係唔岩香港快d移民啦

問題你要每個月比喎 撚樣

今你同藍屍有咩分別

非戰之罪，不清除左膠同右膠，人權無從談起。

得啦我屌柒公務員就唔俾，你批鬥我就可以。你真係驗腦都慳返。由頭到尾完完全全雙重標準。一句說話都駁唔到咁成碌柒淨係識hand機回帶一句叫人移民無限loop。

屌你老母我洗撚同你交代做咗啲咩你on9? 而家公務員宣誓表忠都唔俾屌？ 宣誓掙扎wor 完全睇唔到邊個位係有掙扎過 為錢咪認為錢，仲要大條道理咁。衛生署啲醫生一要宣誓表忠多人quit到上新聞。講到尾咪就係私人市場揾唔返自己公務員份糧，但又唔肯認自己係為錢宣誓表忠。

依家係你用歪理批鬥人地，我反駁你就變左我批鬥你你d邏輯真係無得頂 ，你抗爭做d咩就唔洗講出黎，人地抗爭無講就要比你屌無付出，攞曬d著數，呢d咪係你口中既雙重標準lor

不過你都唔會認嫁啦，就好似我笑鳩你清潔姐姐都可以間接逼害你，你就繼續無限loop話駁你唔到，你都係繼續坐住個屎忽唸野堅持你套歪理啦，去驗腦個醫生都救你唔到

我屌公務員宣誓有咩問題，柒頭皮 定你覺得宣誓表忠無問題？我當晒你全撚部夜晚出去做蝙蝠俠好未？你朝早返工宣誓我咪屌柒你班on9囉。為2個錢就跪低，我又唔係當你聖人要你乜乜柒柒，自己認下低威咪得，又要宣誓又要唔gur俾人屌，仲要大條道理洗自己腦，當自己無問題。

清潔姐姐呢啲滑坡謬誤我唔理你，以為你講笑，點知揸住當真理嚟講，笑大人個口咩。

你打稻草人雙重標準都幾犀利，你抗爭就唔洗講做咩，人地無講就直接屌人地無做野攞曬成果，比我屌一屌就話理撚得佢係咪做蝙蝠俠，總之佢宣誓就唔得，屈完人地d野柒左啦就想當件事無發生

你屌公務員宣誓都係覺得簽得既公務員都有份間接逼害你，咁本身就已經係滑波謬誤

我就永遠叫唔醒扮訓既人，你就繼續坐實個腦用屎忽唸野，堅持你套歪理啦

下話？我都等緊兒登班公狗內應外合

呢個post有幾隻公狗既口吻同對答根本係藍絲黎自己留意下

所以佢咪繼續做囉如果做咗好耐公務員出面有咩工請

唔好話黃圈派錢啦，就算佢哋去拎綜援應該都比兒登仔屌

屌你老母有邊個會講自己做過啲咩 你係咪傻撚咗 申請國安拉自己？ 你係公務員定狗呀柒頭。 如果你係黃真係唔該你驗腦。

根本重點唔係你ff我屈公務員唔做嘢，而係公務員虛偽。

我話其他人付出，而公務員做拎著數係對比返其他人唔表忠而放棄收入嘅人，你就捉住個字失發大嚟講，自己理解個意思就ff我指責公務員無做任何嘢。例如 有公司表態無晒中國嘅單、秋生 杜汶澤表態無晒中國戲。人哋一套幾百夢 生意又係幾百萬，都可以放棄。

而且根本重點唔係討論公務員有無做嘢or 公務員有無份逼害香港人。你就不斷dou返轉點講嚟 模糊視線。而且我仲特登攞晒周柏豪 警犬 同大波驊嚟講，周柏豪都無逼害香港人啦。

為錢表忠咪認囉屌你老母 你仲ff我個原因仲痴線。周柏豪表忠 影響仲少過 公務員表忠啦，周柏豪都人人屌，點解唔屌得你宣誓。

你意思係公務員 有做嘢同公務員宣誓無影響任何人，但你根本就唔明我屌緊乜或者係明我屌乜但駁唔到。

唔甘心有咩問題 有邊個會想比共產黨統治

不過我好奇連登仔又唔好咁自私同黑暗 會唔會真係想鬥走人哋啦自己又走入

真心寧願啲錢派晒比公務員 至少派晒比公務員一定會有錢流入黃色經濟圈 唔撚想個咁靚 世界級嘅海岸線俾香港政府搞冧 嗰啲咩死人明日大罪

其實為錢表忠有咩羞恥？
直認咪得囉 又要做雞又理拎貞節牌坊
到時又話唔開鎗你養我呀？ 唔監控你養我呀？
為錢就為錢 我覺得無問題 不嬲物慾都係人生存嘅一項重要需求 無咩值得慚愧架
你理得人地點講啫 佢地偉大 為理想而亡 唔代表每個人都要咁做 做好你自己本份就得

早幾日有人仲要同我講話 即使佢睇過物價指數排名 香港同蘇黎世逼近 但都依然覺得市價就係合理冇話公公度 我問佢萬一蚊人工中位數有冇問題 會唔會人工太低 佢都話市價就係咁樣 講得難聽啲狗屎都食 同奴隸一樣

上面成班公務員咪講左話番工係爲錢lor，有幾虛僞啊，係你扮睇唔到繼續追住黎咬jar 批鬥狗

d 公司明星有得揀自己奶唔奶，周柏豪係主動奶，黃務員係強制宣誓，唔宣就出黎轉行，你將三樣野拎黎做類比已經係邏輯謬誤啦， 而你又唔係開反共公司又唔係咩大明星，你憑咩情緒勒索人地做condom先

如果你係黃絲，就應該去睇醫生驗下個腦睇下你係咪弱智，日日批鬥自己友叫佢地辭職比藍絲上位，等第時藍絲可以大大力鞭打你地 ，你唔係弱智就係d垃圾憤青

共产党咁強大，都未公開話介意痰尿盅一家人宣誓效忠澳洲，咁我又冇乜資格話公務員嘅⋯⋯我會選擇相信

又係太天真 政府只會care金融市場 實體死晒都只會wfc 除非有辦法令金融市場癱瘓 例如有幾十年前移民外國嘅精英嘅後代做愛國者 係好勁嘅黑客 願冒被害嘅風險 我相信有咁叻嘅港人後代 但佢地往往對香港認同感唔高 咁就唔駛諗 唔係我諗唔到仲有咩方法癱瘓金融市場

不能認同更多

嗰條友真係枉過2019年 繼續支持21 世紀奴隸制

連登唔多唔少係香港人性格嘅縮影，香港人咪又係唔多唔少有華人性格，所以有都唔奇。你見呢度留言嘅人乜野立場都有。而且唔排除有連登仔私底下考警察添

你要你d手足出黎做私人文員搵10k一個月 ？鬼佬除左打句respect支持都有開移民比後路啦，你真係當d黃務員手足係condom啦